深水埗個d 賣垃圾既 係咪就係強強所講嘅地攤經濟

共享支那祖國強大榮耀 嘻嘻